DICE：的Radeon顯卡無緣享用“戰地5”的實時光追

link內原文殘體字注意
=====================
儘管遊戲開發者們透露，NVIDIA正在將“實時光線追踪”技術確立為一種開放標準，但至少現在而言，的Radeon顯卡想要享用，還不現實。

據“戰地V”開發商DICE的技術指導Christian Holmquist介紹，他們目前僅做了基於DXR API和NVIDIA硬件的優化工作，很多代碼具有依附性，如果換了平台就無法很好地運行。

我們知道，AMD的Radeon的顯卡並沒有關於實時光追的專門計算架構，可能在效率和效果上會大打折扣。

不過DICE表示，新寒霜引擎下的“戰地V”在DX12下的表現和“戰地1”一樣好。

另外，基督教還坦言，開啟實時光追後，CPU多線程的調用量也加大了，預計“戰地V”定稿的最低配置和推薦配置都要比前作高一些。當然，他強調，更依賴多核多線程是大勢所趨，且對用戶來說，比更高的單核頻率實現起來要容易很多。
===================

有睇過nvidia發佈會都知開咗rtx 之後lag到得返60fps 都冇，係打機嘅都唔會開住嚟玩(除非你開game 係為咗睇景)

再者rtx2000系列啲卡嘅價錢.....
同埋2080個性能都唔係勁過1080ti 好多，畀著你會唔會專門為rtx 而花大錢開game 睇景(注意係睇景唔係打機)？

有廠商肯採用rtx 同推廣呢個新技術係好事，但係好似DICE 咁特登寸9 AMD 真係唔知用意何在

唔好唔記得AMD 今年3月已經喺GPUopen 講明會搞光線追蹤

留名AMD今年年尾嘅7nm gpu 反打一波

開完個位數fps 你打埋我個份

AAA遊戲其中一個特色唔係就係靚景咩，講到為睇景好出奇咁

AMD而家係咪無同DICE合作？
DICE之前幫AMD手一齊整Mantle
之後AMD將Mantle捐贈衍生咗Vulkan
但DICE又無喺game支援Vulkan
而家同nvidia一齊搞Ray tracing

Ray tracing 係用 DXR 既 API

佢優化 N 記無可口非，市面上係得一張卡有專門處理 RT

基督教還坦言

虛心求教，咩卡

RTX 系列囉 唔係仲有咩卡有 RT core，AMD 既又未出

咁你咪開住rtx 打機囉
應該淨係睇到死亡畫面

你咁講不如cod bf doom全部AAA fps cut曬graphics development， cut埋campaign算啦

雖然唔係話淨係可以攞嚟睇景，但係成皮嘢一張rtx配隻幾百蚊嘅game 得30fps真心值咩？
我不如買張1080ti 全高畫質玩算啦
新技術過多幾年等佢成熟先用啦

等 NDA 完左出詳細 test 再下定論啦

N 記從來冇俾過 driver 任個人做測試，RT 同 AI core 又冇用到，測試果 d game 連 beta 版都稱唔上

bf5 有人玩咩

買張1080ti玩就唔係最高畫質啦

講真 琴日玩完beta 跟本唔得閒睇有幾靚幾靚
呢d 咁緊張既game 有冇RT感覺分別真係不大

RPG / ARPG 我都支持既

咁都叫串amd

amd fans個心不嬲玻璃做

有dx12
DXR API暫時得RTX一家，dice搵nv無可厚非

console 都要搞4k HDR

證明畫質重要性

其實畫質同遊戲性從來都唔係對立面

硬係有d懶清高的人總係喜歡扮高人一等

機能強d, producer 好多時唔駛咁大限制，反而更大創作空間

而且好多時機能所限仲阻礙遊戲體驗，有得靚同流暢d點會唔好

裝紅色背景偵測器啦
講返最佳化

用返甲骨文啦

由甲骨文改變成中文係進化
由正統中文變成共產中文係退化